[突發] 大J : To 所有香港 Youtuber

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

再睇下迖狗 屌你老母

大丁哥

多謝大J

要解約金！夾埋我個份

大J堅好波

迖：玩到咁撚大？！

推

大和解

相反達狗

枉我以前做過達狗fan

大事大非面前真係個個都有責任
尤其恐怖主義面前更加唔可以驚

大j哥完爆達犬

幫你俾埋解約金 好撚型
真心對佢改觀

多謝佢肯出聲

由迖哥開始俾人屌果日開始已經講
你係有影響力既話
見到不公義就應該發聲

我冇睇開佢片
唔知做咩可以支持到佢
但係我會SUB左佢先

利申：撳過一兩條片黎睇都唔啱口味

我決定做你fans

咁黎話鳩我中資?!

真心 如果火雞姐肯歸邊
大家會唔會原諒佢

會
唔會

大J

推 推到大J做代議士

大j

會屌細力啲
始終佢都係犯法 而且未有受到應得嘅制裁
但如果佢出聲嘅一事 一定respect

大J係一個有良心既香港人
多謝你
利益當前，唔係個個都選擇做人

真心感激大J

佢真係痴左線

加油呀 講得好撚好！！

Pish

多謝大j

和解了
大j香港第一youtuber

我決定唔再屌大丁

我以前誤會左你

黎鷹已經屌柒達哥

+1

光復香港

本來唔識大j, 宜家我要喪推比身邊所有人.

發左達都識講人話
大j低你發達

大丁

時代革命

大J好野

達哥收皮喇

達哥唔係youtuber
唔計

話佢係香港YOUTUBER界之光真係唔過份
起碼唔理會影響收份入而為香港發聲
仲會叫埋其他YOUTUBER發聲
相反果位以為自己係龍頭果舊屎
聲都唔聲下好似去左結界乜都唔知咁
抵佢依家大部分片都DISLIKE多過LIKE

佢做政治影片吸引啲